唔該將羅致光列入美國制裁黑名單

呢單嘢可睇到佢係徹底嘅支共走狗，一定要將佢制裁

羅致光：工會申請海嘯式增加，1500宗要在5月後陸續處理